@named(@named(@named( TODO:
- [x] Приоритет операторов. Как в antlr4: переписывание грамматики из леворекурсивной.
- [x] Новый приоритет операторов.
- [x] Сделать грамматику для грамматики и убрать builder.
- [x] добавить возможность писать `| a | b` как аналог для `a | b`.
- [x] Улучшенная обработка ошибок. Особенно интересно доставать ошибки из many/some.
- [ ] Улучшить проверки при компиляции грамматики.
- [ ] Модификатор nowrap для правил, для явного отключения заворачивания в отдельную структуру для правила.
- [ ] Подумать как можно переписать и упростить генератор кода. Скорее всего придётся ввести IR (Rust AST).
- [ ] Встроенные готовые правила: `string`, `char`, `ident`, `int`, `float`.
- [ ] Возврат множественных ошибок. Восстановление после ошибки.
- [ ] Стек режимов и условия по стеку (нужно по большей части для скипов).
- [ ] Тесты (опционально, но очень желательно).
- [ ] Комментарии и документация (опционально).
- [ ] Наверное стоит совсем отказаться от режима с явными скипами. В случае необходимости прочитать комментарии, придётся в нужных местах их явно ставить в грамматике. Это значительно упростит генератор.
